
                      Buena película de acción, mala película de Star Wars, creo que en su afán de crear un nuevo mundo se pierden en la nada.
Los malos no son malos, el lado oscuro es oscuro con bombillas de navidad el poder no se siente como tal.
Eso sí, aunque no se note la fuerza, se da por echo que han evolucionado vemos poderes nuevos que dan miedo, podrías ahogar a cualquiera solo viendo una foto?
no quiero entrar en detalles para no destripar mucho. Están intentando hacer la competencia a pokemon o los minions...
